樓下唔比入屋換渠

是咁的 廚房星盤條渠已經塞咗好耐
最近仲有污水倒灌（唔肯定關唔關事）
咁搵師傅嚟換渠 要換就要搞埋樓下條渠（師傅係咁講）
但樓下拒絕我哋入屋整
搵管理處 管理處淨係答咗句你樓下班人好麻煩咖就算
怡家點算好 條渠係唔係要塞到2046

通渠?

我都聽屋企人講到一頭霧水
大意就喺條渠塞咗 有啲嘢要落樓下搞
但樓下唔比入

要小心下面有無微波爐果啲
濕左人地可以索償你
就算唔係 天花批檔濕左都可以claim返樓上單位
唔好亂試

買幾枝強力通渠水
拿到樓下的渠穿埋
自自然然放人

試左通渠得唔得先
唔得就搵管理處幫手deal
不過管理處無權力叫佢比你入屋
再唔得先用樓上個巴打個方法暴力通渠

香港真係好多人唔鐘意比人入屋 無計

唔好通渠水喇 係就拎枝棍大力啲
嗱爛人地廚房雲石有排煩

試用通渠大炮啦

用過通渠蛇仔未？

我驚佢地到時會日日投訴但又唔比入去整
上個月冷氣機比佢地晚晚都投訴
每日都收到管理處電話 但老豆睇過冇滴水
我哋仲半夜打開窗簾隔一陣望下都唔見有
有一晚見到管理處照緊 我哋即刻打落去問
佢話見唔到滴水 之後先冇再打過電話嚟
期間試過佢哋上嚟我哋門口大聲呼喝
娘親怕事我哋先冇鬧番佢地
佢哋好似煩到管理處都驚 所以管理處係咁煩我哋

點解要將條渠設計喺樓下
有冇諗過樓下嘅人麻撚煩咁點算

你留意下會唔會係樓上滴落你部機再流落去 / 駁住你條喉既公家喉漏水
有時夜晚D看更未切照到
你見到既報返管理處會好做好多

以前D人設計中產盤為靚
所有喉都收曬係屋內 所以維修極度困難
新樓就反而會改返曬D喉係出面